請教耳機零件

請問這圖中的矽膠綁帶可以在那買到?謝謝

我試過行幾間音響零件店都冇

淘寶幾蚊條
我見到觀塘ecshop好似有 20$條

感謝